電訊報：若因新冠縮短英超賽程，無法保證利物浦能奪冠

2月28日訊 據《每日電訊報》報導，若因新冠病毒影響導致英超縮短賽程，無法保證利物浦能拿到冠軍。

同樣，聯賽后三名是否還會被降級，也無法得到保證，因為降級關係到數億英鎊的損失。

因為新冠病毒的傳播，政府可能會取消未來至少2個月的各種體育賽事，這也意味著被叫停的比賽可能永遠不會再次舉行。

在1939-1940賽季，英格蘭頂級聯賽只進行了三場比賽，就因二戰爆發而被取消，當時的布萊克浦在頂級聯賽中排名第一，領先第二1分。

屌你老母 英足總 又逼害我利

武漢錯

即係點?今屆冠軍空缺?

民主少少吧，20隊投票決定取唔取消今季排名

當冇今年踢過囉

On9 咩 除左利之外應該全撚部都想取消

快快趣比埋冠軍完啦好嘛

閉門照踢

取消。利物浦暴動

你點知的

尾個3隊想取消?

神秘力量vs武漢肺炎

李城囉 難得打得返歐聯

強國嘅痢迷肯反抗未

想知點解利記想攞個英超冠軍可以咁多阻力

利物浦=英超新冠軍